見到咁多人話冇口罩,想團購口罩（獨立包裝）

識人喺日本攞到返嚟,2月10號有得攞有冇人要？

產品資料
品牌: IRIS OHYAMA
產品: 獨立包裝柔軟口罩30枚成人裝
容量: 30枚
-使用高性能不織布
-採用高阻隔三層結構防禦細菌和花粉。
-採用99％截止過濾器。
BFE（細菌過濾效果）：99％
PFE（粒子過濾效果）：99％
花粉：99％
對應PM2.5

$？

冇vfe？？？？？？

點解咁多人講要獨立包裝
買過3m n95, medicom, ultra ready, premium plus, 超立體，都係冇獨立包裝

2.8蚊個,多人買應該有得平

獨立包裝可以保證唔會重用

我

想要

幾錢盒？

lm想要

原來個半一個

50,多人買有得平

要要要

lm

我驚你朋友拎唔到咁多返嚟

依家照問住先

寄返黎仲實際
btw某D日本藥妝網仲有D口罩有貨
有識人係日本既可以叫佢地買

唔知,但係vfe優先度係最低,有齊嗰兩隻係基本夠用

留名乞口罩

係佢買跟住寄返嚟

要

推

留名想要

吓 vfe先最緊要
Virus嚟架喎
「2019新型冠狀病毒」（武漢肺炎）

跟機要!

我。點夾

又on9咗
見到隔離post講：Particle>Bacteria>Virus
以為講緊優先度
不過有頭嗰兩隻係最基本,應該夠用

留名

係好過冇嘅
不過最好置頂提翻人
VFE優先

跟機要

想要，lm

要，麻煩巴打

其實都係spec姐
現實有得戴已經好好

巴打想要一盒
點聯絡

spec唔夠你戴黎都係廢

Lm

留名想要2盒就夠

要2盒

你肯定?

我都知難搵
但係提下巴打最好VFE姐
今時今日仲講得出spec姐
你都係用翻支那啲二手口罩算啦

我想要幾盒自用 希望用到半年

樓豬開tg group?

留名 唔該曬樓主

有意

要唔要留tg?

lm 想要1盒

現實就係大把都無vfe
基本上依家買到既都無

有冇BMC

留名手頭捱唔到幾耐

LM, 想要BMC果隻

要6盒 點聯絡

🙏🏻

留名要買口罩

LM

lm 有需要

樓主我地點聯絡你落單?

要！好人一生平安

LK

冇做過啲咁嘅嘢而家嘗試緊整tg group

巴打點夾？
100個

lm
屋企人買左救救mask

咪撚做蝗蟲搶日本人啲口罩

試下得唔得

Vfe防virus. 有pfe/bfe都冇用。不過好過冇咁

想要 2 盒 Thank!!

tg?lm

Lm要四盒

lm 想要4盒

日本而家都夠用,又唔算係搶嘅...
我諗我朋友帶到返嚟嘅口罩應該都有限

Pin呢個啦
抗病毒唔睇VFE咩玩法

咪ON9啦
美國MASK 係冇VFE TEST
咁係咪美國MASK 例如MEDICOM 冇用?

ASTM LEVEL都冇VFE架

留定tg

但其實遠距離傳播病毒都要載體, 水蒸氣之類, 病毒粒子冇載體好難遠行, vfe就緊係有好過冇

thx,我係tg group度講

lm預埋我

證明香港人同中國人啲劣根性根本一樣
自己冇就去搶人的
台灣比人搶到禁出口，就去搶日本
宜家肯定夠用的只有暫時低風險的歐美

最主要係想可以拎出街預備替換
始終就算用密實袋袋散裝嘅出街
中間拎出拎入都好難確保完全乾淨
獨立包裝就冇呢啲問題

救救同橙色嗰盒好似都有獨立

如果好似呢個POST咁講一定要有VFE
咁N95 MEDICOM都唔洗用
因為佢地得ASTM

其實以我所知美國通常係用同一set test去test
例如Nelson Lab係用同一個大細(3um)同流速去test
所以例如佢話美國標準BFE 3um >95%, 可以視為一樣有VFE 3um>99%

其實ASTM Level 3夠無寫明VFE水平, 咁大家係咪唔用先, 緊唔係啦

連登戇鳩仔：何不吃肉糜

連登仔: LEVEL 3冇VFE = 廢

講埋日本：VFE
美國：at least astm level 1

有冇個口罩個圖？

一蚊跟機

其實ASTM 都無驗VFE

跟機

留名 想要兩盒

好多人都只係買一兩盒自用
點同大陸水貨客一箱箱咁買番去轉售啊
如果香港有口罩賣我哋都唔想去買人哋嗰啲
政府無能我哋可以點做

Btw你係咪一個口罩都冇買到準備留喺屋企半年唔出街？

留名，想要四盒

留名 想要五盒

想要呀，點想留呀？

其實都係睇大細姐
pfe 1微米咪大過vfe

唔得@@

有冇考慮過驗下智商？

巴打要截龍

巴打 入唔到條link thank you

要60個

5得

lm想要1盒

稍後諗好過流情同埋可以買幾多會再開放個group畀大家入,請各位等一等,同埋呢隻口罩冇vfe,不過都有最基本嗰兩隻and pm2.5,根據隔離嗰個post嘅話應該都夠用

要兩盒，點聯絡？

想要3盒 俾4個人用🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

留名想要,點聯絡?

呢隻唔係大陸做？

Lm 想要

其實擋唔擋到, 講到尾係睇「可唔可以o係某流速下擋到某大細嘅物質」
例如你成日係口罩上面見到嘅經Nelson Lab認證乜乜
間Nelson Lab用ASTM F2100標準去test
佢BFE, VFE同PFE都係用同一個流速(28.3 LPM)去test
分別只係BFE同VFE係用3.0um嘅細菌/病毒去試
而PFE係用0.1um嘅物質去試
所以如果經Nelson Lab認證擋有某百分比嘅BFE, 可視為有等同嘅VFE

參考link:

留名 想要一盒 thanks

日本牌子唔太清楚,問下先

唔使問
你掃一堆落街賣
好也賣哂

係咪大陸做無所謂, 關鍵係佢pass左咩標準
即係屌你地老味MIC嘅ASTM Level 3係咪唔要先, 唔要畀我呀

有冇超立體買

PFE係最隔到細架喎

Lmlm

留名 想要3盒

LmLmlmlmlm

要呀

lm 想要

想要5盒

想買留名

Thx,我都要

根據NHK報導，Iris Ohyama公司總部在日本仙台，工廠卻是設中國大陸，原本因應中國農曆春節，要從明天（23日）小年夜開始連續放10天假，由於武漢肺炎的清況在這幾天嚴重加劇，日本國內的口罩訂單暴漲，Iris Ohyama也得趕在今天製造並運回日本。

汁:

要，可以點買？

想要 我

想要😭😭😭買唔到口罩...

想要兩盒 畀屋企人

你覺得自己比中國蝗更高尚咁咪得喇
照你logic大陸啲人都係冇安全奶粉先要黎香港搶姐，佢地都係中國政府無能
我就屋企一向都有一兩盒口罩
遲下要買都打算去Amazon買

我都想要....

支持，好多人買唔到口罩

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

你買到返黎多多都有人要

我喺度諗緊可唔可以去廠商度買....因為太多人買根本就冇可能人手買到.... 如果廠商買唔到我諗就....
不過係咁嘅話同amazon其實一樣

想買

想要一盒頂住檔好人一生平安

腦袋很重要

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

腸返上次sars virus嘅size係100-130 nm in diameter, 姐係等於0.1-0.13 um, 有PFE係好過VFE ?

留名想買

暫時唔知可以買到幾多,拉

如果聯絡到廠商應該無限供應,如果唔得應該得好少貨,唔想做蝗蟲搶佢哋口罩

有得買會叫大家推番個post

LM先
希望得

n95 都有獨立包裝版

很想要

想買🙏

嗱 我係覺得買少量冇問題
唔係大量掃貨搞到人地本地冇得用嗰啲
我之前都喺香港買咗2盒嘅
亦都打算係過年之後香港番咗貨先再買
只係覺得如果香港人去外地買一兩盒自用問題不大啫
你上面單新聞都寫咗大陸蝗係爆買啦

我覺得口罩同奶粉豉油冇得比
大陸人有奶粉豉油賣都要嚟香港買
依加香港係一罩難求啊
我同你就好彩一早買定咗啫
咁其他買唔到口罩嘅人點算？
買唔到罩冇得戴要比人屌 去其他地方買少少又要比你屌

我夠知。冇打出黎咁解。最基本咪有寫vfe。你話買美國咪你講個啲。咁都話人on9。新年流流積下啲口德啦。

如果PFE同VFE個測驗流速一樣, 就咁睇係

btw, 我都係呢幾日先學口罩知識, 講錯唔好見怪
有無口罩專業巴打解釋下, 我依家有個印象係PFE大過晒BFE同VFE, 唔係好明BFE同VFE嘅存在價值
定通常PFE同BFE/VFE測試嘅流速係唔同?

少你宜家搞團購

Lm want

Sor 冇認真睇到標題
以為係派口罩嗰個post
自吞一打

問過好多間都話新年之後會番貨
大家唔洗咁急喺外地買咁多

印象中呢款口罩係中國製造

加我,pls
tg
china_is_shit

想要3盒

樓主一生平安

大家交流吓
睇返你嗰2條link
PFE: 用 0.1µm, 0.3µm, 0.5µm and 1.0µm 嘅particle. ASTM F2100 specifies a challenge particle size of 0.1µm // flow rate of 28.3 - 30 liters per minute (LPM) or 1 cubic foot per minute (CFM)
BFE = VFE: 用3.0 ± 0.3 µm嘅 bacteria / virus // flow rate of 28.3 liters per minute (LPM) or 1 cubic foot per minute (CFM)
2個個flow rate差別不大, 唔係近距離食人地啲飛沫嘅話, 睇filtrate 到嘅particle size 好過?

pfe 已經包括埋vfe

想買 LM
唔該曬樓主

filt rate重要, 但我認為particle size行先
始終首先你要擋到嗰隻size先有filtration rate可言
你擋3.0um 99%, 但你想擋隻病毒係0.3um, 咁擋3.0um 100%都無太大意義

Ldm

留名想要四盒

留名要3盒

想要呀 點聯絡你

留名，推

求一盒就夠 樓主一生平安

留名 3盒 😭😭😭

有興趣

2月1號先confirm有冇,2月10號到貨

照殺啦如果有

2月1號confirm 2月10號到貨如果冇禁出口嘅話應該有幾百盒

有意入咗group先,我再整google form

留名想買！

留名 點ctc 你

Iris有第二款有埋Vfe架喎 你留意下
個盒係擺個口罩入袋 個隻都唔貴

想要 點聯絡你？

入tg grp

我想要3盒，請問點contact你？

我試下

巴打好欣賞你幫大家買口罩
但...你訓左幾耐

我口罩都搵唔到